你係女嘅話會揀鍾培生定攬炒巴？

繼上次鍾生以20倍票數吊打林作後
今次派出連登男神攬炒巴挑戰

鍾培生
攬炒巴

樓主支那五毛，拉

拉

次次見到你地班cctoy就想笑

鍾培生打手 拉

下 票又唔係我投

揀鍾生=現實主義者
揀攬炒巴=追求浪漫自由民主

同意？

鐘共一拳打能死攬鈔巴

笑死 鞭到

我係連豬

成條街都PTGF,成條街都電子雞
Ptgf,電子雞為咩？
鍾培生有咩？
完

唔明

Judy有生意頭腦多啲
支持鈔巴

judy